香港人自救！

下星期六日, 全部香港人拎住Passport去機場要求買機票即時離開香港！
理由係：香港政府指示警察屠殺香港市民。